多謝pp 嘅保安員

琴日逃離pp嘅時候，好多人衝去金鐘站，
但係一道閘壞咗，落咗一半，
然後逃離嘅人好驚恐，驚被人困住，

然後Pp嘅保安人員不斷安撫大家：
「唔好驚，道閘壞咗，仲入到站，

香港人加油。」

多謝你